拜仁做左一年宇宙隊就冇貨

只識恰何仙奴

堂堂宇宙隊防中位仲要靠個老xabi

皇狗出撚左線?

好難唔出喎
拜狗老弱殘兵

冇左哥狗